根本連登仔全部都係泛民養既竹鼠黎

岩，都係專心街頭抗爭，下次唔投票

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推呀

啱呀